1. Перейти в директорию с проектом (командой cd )
2. Выполнить установку пакета tqdm: **pip install -r requirements.txt**
3. В файле data/client.json указать необходимые настройки: host / port / repeat (количество повторений) / gfile (файл c командами)
4. В файле data/scene.gcode записать необходимый сценарий
5. Выполнить запуск скрипта: **python client.py**
6. файлах G.gcode / M.mcode лежат поддерживаемые команды для тестирования сервера.
